想同各位前線講gear好重要

要點做我信你哋有共識，但唔該下次見到無包實仲著短褲嘅推佢哋番後防
大難當前仲怕熱？係咪怕熱多過怕痛怕死？

著啱衫都好重要，唔好帶個頭盔眼罩了事
好簡單當行山咁著裝
綿褲運動褲好過牛仔褲，長袖衫褲好基本
Vans個啲收埋佢，換番對跑得嘅運動鞋

真係再一次拜託保護好自己，唔好怕重怕熱怕辛苦，上得前線要有心理同裝備準備啲狗成日講自己揹十幾磅裝講到好撚包閉咁，要串番佢哋上前線係閒事

真係唔該各位保護自己